3人地鐵車箱內群揪，上環打到金鐘！

港鐵列車車廂晚上上演一場大混戰，3名男子在車廂打到扭作一團！晚上9時許，讀者梁先生乘搭一列由堅尼地城前往柴灣的列車，當列車駛至上環站時，突然聽到有人大叫，隨即見到3名男子在身邊大打出手，其間更翻滾在地扭打一團，「佢哋打到瞓晒落地，係咁碌，黑超男不停掙扎，但金毛男同黑衫男完全唔畀佢走」。

3人由上環站打到金鐘站，黑衫男一度施展無敵鉸剪腳，箝制黑超男，而綠衫男則在場協助，數十名乘客駐足圍觀，另有兩名女子不停大叫：「唔好畀佢（黑超男）走呀，㩒住佢呀」。當列車駛進金鐘站時，其中一名女子走出月台阻止乘客行入車廂，又稱：「唔好行入嚟呀，呢度有人打交呀，快啲叫職員過嚟幫手」，同時間車廂內有人按動緊急通話手掣。數名職員立即趕止，要求3人離開車廂，但黑超男表示拒絕，不肯離開，事件最後擾攘近5分鐘才能解決。

梁先生稱不知道3人為何打交，「第一次見人喺車廂入面打交，仲要打到瞓晒喺地，一個箍住條頸，另一個就鉗住隻腳」，形容整件事「好似拍戲咁」。

警員到場調查後，相信一名48歲姓曾男乘客，在車廂內向另一32歲姓陳男乘客批肘及踩腳，兩人繼而發生爭執，曾男更推跌陳男，令其頭及手受傷，涉嫌普通襲擊被捕。《蘋果》正就事件向港鐵查詢。

港鐵發言人表示，昨晚約9時50分，一列港島柴灣綫列車在行車途中，有乘客按動警報，指車上有兩人發生爭執，當列車抵達金鐘站時，職員進入車廂，將兩名發生爭執的乘各帶到月台，等候警員到場處理。

下一站金鐘

逼自然多呢啲嘢
每個人都要有個社交距離
尤其係陌生人
但政府乜鳩都唔理
逼到人貼人
利益極大化算鳩數

逼你老母咩，星期日晚呀

星期日晚上環去柴灣應該唔會好迫
你見有咁多空位打交就知

好多時都係累積
等緊條導火線
你唔係咁天真以為逼完個人會回復返晒呀嘛

近日好多呢 d 搞事特工

你見到附近有人打交都會自動走開啦

鴛鴦乾坤扭紋鎖

見過因爲逼上車而打交，香港鐵路文化

高進竟然同越南當兵嘅龍五一樣咁好揪

呢啲事幾乎日日上演，輕則動口重則郁手

係我見過打到爆缸
樓主呢單其實冇特別

香港遲早衰過大陸人 ， 有心搞到社會極大壓力

唔做埋愛？

假 !

睇下公義既定義係乜囉

另有兩名女子不停大叫：「唔好畀佢（黑超男）走呀，㩒住佢呀」。

呢個咩料呀 ? 又關佢事 ?

賭神, 每一拳每一腳都係賭....

切原赤也

奪命較剪腳

人太多逼到癲
好難唔打交

平時朝早西鐵有打交根本無得走開
打分幾鐘通常就有人講
唔好阻住大家返工啦
之後兩邊就自動停手

再打落去高進未必夠打

而綠衫男則在場「協助」

其實呢套獨立黎睇幾好睇
但完全接唔到

冇腦

係，試過逼到手指都郁唔到，一打交即刻空咗個檑台出嚟

依家先睇到原來條柱都打彎埋

如果香港多咁啲呢啲人，香港實有救
你話係咪呀，哈姆太郎

打交先係正常
唔好成個女人咁互屌愈走愈遠

逼逼車奴

就係星期日晚先逼阿 傻閪

咒語

馬上成為壹會員
會員專區 只限會員閱讀

陳小春做呢啲機械人幾好

做到成個賊咁
同向生差好撚遠

切磋姐 打架 宣揚中國傳統國術
你都傻嘅

放假想搵個自己嘅空間都難
香港人無從發洩

切磋

往死裡打

藍屍廢中自相殘殺？